鹽水需要比淡水更冷才能結冰——冷到足以使鹽從水的晶體結構中排出。用瓶裝水和冰建造冰塔|貝薩尼布魯克郡| 2020年9月16日|學生科學新聞
這種固定的結構和比例賦予了這種化學物質一系列特定的性質。科學家說：化學|伯大尼布魯克郡| 2020年9月14日|學生科學新聞
無人機圖像還發現了兩個坑的跡象，一個坑挖在半圓形結構的兩端或附近。無人駕駛飛機在堪薩斯州的牧場下發現了美洲土著“偉大定居點”的跡象|布魯斯·鮑爾| 2020年9月10日|科學新聞
帕蘭蒂爾有著不同尋常的權力結構，這引起了投資者的關注。帕蘭提爾首席執行官對投資者說：如果你不喜歡我們，就選擇一家“不同的公司”| Verne Kopytoff | 2020年9月10日| Fortune
基本上，你已經有了語法的一部分，你可以在構建一個更大的結構時重用它。談話是把虛構的世界拋向另一個世界——第89期：黑暗面|凱文·伯傑| 2020年9月9日|鸚鵡螺
在這座奇怪的建築前，是兩位面無人色、衣著考究的模特，展示著歐洲最新的極簡主義。紐約最悲劇性的鬼愛極簡瑞典時尚|尼娜·斯特羅奇利奇| 2015年1月8日|每日野獸
有人指責美國黑人是種族；另一方面，種族主義是一種社會結構。沒有神，沒有警察，沒有主人|詹姆斯·普洛斯| 2015年1月1日|每日野獸
這不是因為糟糕的領導人或兩極分化的政治，而是因為存在致命缺陷的治理結構。繁文縟節扼殺了善良的撒瑪利亞人|菲利普·K·霍華德| 2014年12月27日|每日野獸報
和絃結構，對於你們這些演奏樂器的人來說，是意想不到的，值得一看。是的，我喜歡聖誕音樂。別笑了|Michael Tomasky | 2014年12月24日|每日野獸
據軍方發言人說，博科聖地在其指揮結構中建立了一個“女性聯隊”。博科聖地恐怖的新面孔：少女|尼娜·斯特羅奇利奇| 2014年12月13日|每日野獸
但是住宅意味著一種特殊的結構——一座被人佔據的建築——一個居住的地方。同化記憶| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
這座建築是一座相當大的清真寺式建築，坐落在一片芒果樹林中間。紅色的一年|路易斯·特蕾西
我剛踏上那脆弱的結構，它突然間不知不覺地在中間拋錨了。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
然而，在普通工作中，根據大小而不是結構來區分更安全。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
他們將固定和染色過程結合起來，對血液中的每一個正常和異常結構進行區別染色。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德